中文卷二作文最後提示！！！！！！！！

想穩３以上既千祈唔好作描寫／記敘文
上年好多人都掌握唔到個技巧同扣唔中題炒哂車
所以其實第一條題目係好伏，想穩就唔好搏

想３以上既宜家拿拿林背幾個必用例子聽日作議論文
其實同通識既論文框架差唔多 定義係入題時落就最易既
最最最緊要記得標題句後交待兩至三句背景再比例子
每段都咁作既話肯定過一千字

希望大家中文順順利利入到Ｕ

ok

2012刺猬咪就係議論文，當然你要自己領會段文字，然後轉化到含義，先寫得出篇文。

其實冇話一定議論文容易扣題，考評班魔鬼向來奉行題目越簡單，就越多伏。

佢如果直接出條題目叫你議論咩咩，我建議你最好唔揀添。

刺猬

大概ge框架係點

我正文有提過

正論大概係Topicsentence之後背景(可以係現今社會問題/current problem)
再加例子,之後扣返落自己個point 度再做小結

其實同通識真係好似 文筆寫好d就得

你寫唔到中國文化元素落去，當通識咁考一定死硬。

反而作記敘描寫抒情咁，真係有故仔就可以不知不覺滲入中國文化元素，唔一定要拋到書包。

其實題目一定會有中化字眼 所以我冇專登講 剩係話要扣

靜係不停用舉例論證得唔得

最好唔好，其實例字唔洗太多但係point角度要夠闊

尋晚掙扎左好耐今日究竟寫咩文好
應該穩陣起見都係議論了 謝樓豬

平時寫開邊類就寫邊類，考試先轉好易食屎